【引渡惡法】《東張》主持林泳淘疑被雪藏兩個月 曾呼籲出席反修例遊行

為了反對政府修訂《逃犯條例》，民陣曾於3月31日發起遊行表達不滿，最終民陣宣佈該次遊行有1.2萬人參與，警方稱高峯時有5,200人。（新聞連結： ）
當日遊行前席，《東張西望》主持林泳淘在IG story呼籲市民上街，她指了解過後，修改法例有危險性，甚或有更恐怖情況發生，她又指：「能活在安全的環境，不是必然的，明天請站出來。」不過此文一出，林泳淘即成追擊目標，有人批評林泳淘「無乜職業道德可言」、「丫環侍婢搏上位」、「我相信佢星途會等死囉」。
最近有人發現，林泳淘近月開始絕跡電視節目，連《東張》主持工作亦寥寥無幾，懷疑因為撐反修例而被消失！4月初有人在討論區嘲諷林泳淘：「妳吹雞叫人上街的關係，所以今晚卻突然被失蹤，由李旻芳頂上。」又譏笑林泳淘：「反中的妳，係唔應該留在親中TVB裏面。」翻查3月31日遊行當日，林泳淘仍能與林溥來（Patrick Sir）一同擔任《東張》主持，節目亦沒有提及當日反修例遊行，直至6月1日，林泳淘再次拍檔區永權擔任《東張》主持。其實林泳淘最近亦頻頻更新IG，前日上載片段，她就逼朋友聞她頭髮，而近月她就去過台灣、澳門旅行，生活寫意。

比達哥更有良心

唔覺得真雪2個月咁少

D人實會話佢冇腦
不過有D野係比賺錢更重要

泳淘我愛你

唔怪得安樂窩唔見佢

跟住無飯開

好好J

相由心生
善良的人點睇都靚

真女神

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

有良心嘅人子孫享福，冇良心嘅人子孫自食惡果

我wingto

冇得比啦，達哥因為政治立場而上位，最應該就係個達哥表態，林泳淘反而冇咁大責仼去表態

wingto b

有見識，唔怕中蟈迫害，肯企出講事實既真女神

咁我就原諒佢同曹星如同床啦

準備好俾人屌連衛兵未

林泳陶 身在曹營心在漢 好女子

又大波又有勇氣

唔駛再出IG
我地會做野
加油

連燈仔夾錢養

辛苦泳淘了好人有好報，相由心生

迖哥：要搵食，不了

Wingto b

對比起達哥真係笑出嚟
一個靠政治立場抽水上位嘅垃圾
上咗位就過橋抽板
表咗態冇飯食你養我呀？
但係完全冇諗過當初如果唔係靠政治立場上位 佢仲係食緊屎咋
撚有人睇佢個垃圾台

但係泳淘 明明唔關事都真係憑良心支持

點解東張西望都唔敢打出黎 驚比人拉返大陸

勇過達仔

唔怕啦 有錢女嚟
做主持玩下嘅jer

3飛

佢不嬲好少超起安樂窩出現

兩條女都正
利穎怡 6.4 嗰日都出咗個 ig story 話 "每年今日都落雨"

呢兩條女好多時都有出 ig story 出聲

佢本身都唔係主持

慘

去Viu tv啦

wingto

早知學達哥奶下共就算

達狗就知邊隻🤣

邊個醒邊個蠢真係顯言而見 呢條女連基本保持沉默既言論自由都唔識用

其實唔止呢單，Wingto一向撐開遊行

雖然你冇得撈，但賺到連登仔既正評，發達啦

CCTVB食屎喇

屌你CCTVB

過ViuTV 啦

兩個月無工返當程佛

忽然好想知麥明詩係咪返送中

有良心
人善則美

得到連登仔既支持 乞食又有乜所謂？

啲奶假架

相由心生

btw達狗個樣點睇都唔似正氣既人

泳淘

泳淘超靚
TVB唔養你我養

達哥變左哥達好耐啦

支持警察同市民撐到行 為左份工 出賣人格又如何
最緊要有工翻 得失財路嘅野千祈唔好做

3p

建議TVB搵達哥做東張西望主持

Tvb 呢啲就係批鬥
而唔係咩言語暴力連衛兵

係TVB做都夠膽出聲支持69

Wingto bb

Build up咗個形象呃到班港豬賺緊錢啦，仲反？人地依家身價唔同往日，拎咗光環仲理班港豬死活咩

到底人需要「良心」定係「麵包」？
我覺得達哥表達「我討厭政治」態度無咩問題，因為最後決定要良心定麵包既人唔係達哥，係你自己決定

東張加緊budget都咁有吉屎

達迷點睇

go ViuTV la diu

人靚波甜心地好

wingto
難怪係連登女神

加油啊wingto好多謝你敢發聲

做我老婆，唔好拋頭露面

多謝你

仲以為佢係啲生勾勾港女，原來咁有良知又關心時事。真心欣賞！

即刻follow佢ig

老人家無ig
請問佢有無fb？
狗衝去follow

睇到啦
1. 佢比人雪2個月
2. 連登仔讚2句就算
呢個就係現實

無錯
得達狗要搵食
佢唔使搵食

雪佢又想多啲人出黎姐

岩丫，記得下次有咩政治大事叫佢表態喇

因為發表政治言論會影響前途、工作
所以被迫沉默
咁算係言論自由定係自我審查？

唔緊我要養你

無所謂啦

內心善良

本身已經幾鍾意佢
而家簡直係女神

加油Wingto bb

利穎怡結左婚啦 , 4p ?

林泳淘於instagram（ig）上載與《東張西望》同事利穎怡（Joan）於港鐵車廂內合照，泳淘於Joan身後搭膊嘟嘴合照，留言：「我最❤的大波主持忠忠。

連衛兵點撐佢？
係咪夾錢養佢

ViuTV 肯定仲多演出機會

反就一定反，係唔出聲姐，無謂影響前途

冇嫁喇，讚完就算 之後佢點 關我地西事 , 除非俾我地屌埋

得達哥建立既先叫成就 其他人付出既努力係nothing

岩呀 連登仔第二日照常返工
咩話？個主持無左份工？
關我撚事咩 有啲野比賺錢更重要
例如我份工就係啦

達哥真係令人作嘔

代答：達哥係管成間公司，大把員工跟佢搵食，有咩事就成間公司既人一齊受，點同林泳淘一個人呀。

Your point?你會養佢？

真相 達哥奶緊共 認支持即死冇job
班政治膠唔會補貼

夠啦，d正評夠養佢一世

咁大家就唔應該再怪啲公務員，中上產，甚至有錢佬舐共親建制撐政府。

因為佢地都上有高堂下有妻兒，甚至有間公司有員工要開飯，舐共都無可厚非。

快D FOLLOW LA

其實沉默都體諒 迫人表態 非黑即白係中共先會做
你話佢公開撐共就話屌姐 唔出聲都屌

Wingto

幫港出聲成班狗閪廢中，屌柒泳淘女神

想養......

wingto呢D比班廢中廢老圍再加比人雪就真係比人批鬥啦

达粉明未?

希望你見到留言，加油💪🏻
有時錢唔係最重要

左手邊個男人已經打緊飛機

女人嚟

左手邊個個應該女人黎

佢唔係放假去旅行咋咩
快啲放番wingto出嚟呀屌

自己開YouTube channel啦

好女仔

仲有咩公眾人物未表態？有冇清單

新一代民主女神

算啦，無謂同达衛軍拗啦，达哥做咩都岩既
而家人地一個女仔幫cctvb打工都夠膽講反送中

有良心，就會識光合作用

做得CCTVB既都係支那雞啦

就算俾人雪藏我一樣咁支持女神你
比起好多’公眾人物’好好多

達哥出名係因為打機好笑 卡關
講咩喊出黎 契弟走得麼既金句
從來達哥都唔係靠政治立場上位
盲反都反好啲啦

佢地冇盲反，只係比班帶風向既人當狗咁撚以為人地講既野就係真

女既咪搵個人嫁咗佢都仲有人養呀
男既就....

撐泳淘bb
真人勁nice

達哥最出名既訓教狗，人中之龍，每晚一萬人以上觀看既時期都係雨革前，想問借咩政治上位？人云亦云真係好可悲

依篇野D傻仔唔係講因為講錯說話俾人雪
而係講連東張主持都發聲咁點解達哥唔咁做
大大個人板擺係度 俾D波台怨婦導到咁撚樣

你有資格批評?

達狗係仇狗之流
變撚哂

無批判思考真可悲+1

[/quote]
[/quote]

Who

你打j打到眼濛？

比精射盲眼

達哥要代言完美世界M手遊，賺大陸錢要緊，表態？不了

呢類好老婆黎
識得分是非又有普世價值觀

又大波，騎乘真係好易爆

人哋被雪藏兩個月
連登仔集資養起佢？

我可以

唔好得個講字

幾時開始網上表達意見要比公司懲罰？
一香港（好似）有言論自由
二我ig講咩關tvb咩事

所以支那台一向唔應該睇

大公司一句影響公司形象已經可以即時唔派通告放你入雪櫃
喺香港做得藝員24小時都係藝員,邊會有放咗工就唔係

支那台垃圾

份工最重要啦
公務員 中資公司
叫你撐咩咩遊行都要扑去啦
依家要反想無錢供樓？

不嬲做藝人都係咁
安心單嘢又唔見有人話「私事關演藝career 咩事」，幫黃心穎平反？

隔離post高ling係度死兜都一堆厹讚
而家wingto玩表態又讚
結論：豬扒同男人都賤過地底泥

下 唔覺佢build up 左乜
痴埋fyy 9up 可以有乜建立左

番工 不了

你唔覺啫大把厹覺得佢敢言清泉又剩，的確呢個形象令佢搵咗唔少代言出活動搵快錢

你係入面做嫁
咁清楚既

我唔使識你阿媽都知佢係女人啦

東張西望成日懶正義，為市民出聲
講一套背後另一套